南華早報: 中共不介意成立「獨立調查委員會」, 但林鄭月娥不同意

南華早報: 1) 中共對成立「獨立調查委員會」持開放態度, 更認為調查應該公平公正
2) 不過, 林鄭月娥堅拒成立「獨立調查委員會」. (根據內文: 香港警察高層亦非常反對成立「獨立調查委員會」)

(Jeffie Lam是南華早報記者)

Jeffie Lam
@jeffielam
·
Jul 30
Beijing is open to the idea of ordering an independent inquiry but Carrie alam is reluctant to make the u-turn becoz of police’s opposition

#HongKongprotests: govt unlikely to change its mind on inquiry into extradition bill clashes, sources tell Post

又玩皇上係忠奸臣係奸。

送中條例 - 中共後來又話條例唔關自己事, 係林鄭諗出黎

食屎啦又扮野 一個黑面一個白面

最初中央力推送中, 又話係因為貿易戰

後來見勢色唔對, 美國要立香港人權法, 即時割席比林鄭

更加有理由相信612射150個催淚彈係柒婆主意。

黑社會又係中聯辦派
警務處又係睇中聯辦頭
而家又話中共唔介意獨立調查委員會
神又係你鬼又係你

係阿爺主意

可能想學法國

「黑警」用完即棄！ 法國政府出賣鎮壓「黃背心」的警隊

大家應該要更加大力推呢單新聞俾藍絲睇

到底邊個搞亂香港，連黨支笛都唔聽

收皮啦又黎呢一套，你無比權隻臭西，佢夠膽玩武器放題咩大家都知支共係後面指揮啦

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

「突發」改左首歌送比香港人

交出去到時咪警察政變...777命都冇

唔係，呢個係真
因為一查的話，林鄭走唔甩死硬

中共黎講佢只係condom,所以無所謂調唔調查
因為黑警係中共下一個整治目標，因為權力過大

咁如果林鄭走人呢？

雜種盤棋捉咗幾多十年

可能當佢condom, 下任調查

又捉棋

南華早報係親中共黨媒, 並非大紀元之流

又割

南華早報係親中共黨媒

777可能有痛腳比啲狗仔揸住

開始咩都瀨哂去7娥,
然後炒左佢. 建立返信任.
死都唔會信死共狗

咁爆

所以ICAC？
林鄭:獨立調查 不了 ICAC 可以

老共唔會理呢d
所有人同事都係可以換 死左咪叫為國捐驅
唔同777得返警隊攬佢

不用解釋了
出解放軍就可

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

林奠先係condom

鳩up無下限

Good cops, Bad cops

介咩意啊

on9先信

中共會怕你個林鄭？

中共堅持既話邊個敢阻

南華早報係親中共黨媒

就算係鳩up, 都係代表中央鳩up

林鄭唔止係condom, 依家直程係塞佢食死貓

倒轉嚟講就可能真

各位香港警察小心啦
林鄭一落台你地就仆街

隊冧林鄭，一天光晒

推

速龍係直接睇中共頭
黑社會又係睇中共頭
而家話支持成立獨委會
神又係你鬼又係你

收皮啦 林鄭點反抗到中共
黑警死全家啦

中聯辦好似唔係中南海控制
但dllm 啦 係你開記招唔講

黑臉白臉由 毛魔周魔 開始玩
如果仲相信, 個人應該返石器時代
因為你唔係落後50年, 你係落後50000年
因為你唔係蠢, 係弱智

事實上中聯辦唔一定完全同中央意見一致

你以為咁講，啲人就會放過你？唔好撚戇鳩啦，成個政府，只有共產黨話事。你又唔係一個兩制，更加唔係三權分立，學咩人美國佬一黑一白，收皮啦。

根本想令所有不滿推去7婆，之後就炒佢，令成件事完結
屌你，唔會上當架香港人

柒婆又好阿爺又好咪一撚樣 我地目標唔變架

屌

大做文宣！
今次班藍屍係咪又要叫習大大下台

呢招玩過啦

收皮啦 細路都唔會比你呃到

到時警察政變

因為一查就大把支那狗仆街

[和理非3.0] 終局之戰,可以做咩?

其實最驚唔係查到中聯辦滲透勾結咩

中共都要割

又幫自己洗白

唔好再幫中共洗白啦唔該

中共都冇點理住，屌林鄭正仆街

林鄭又以下犯上

大家有冇諗過如果支共支持
佢哋有冇可能安排紅底法官調查

利申 支持成立獨立調查委員會 不過喺冇真普選下而支共又不反對，公平性成疑

8月5日 塞爆港鐵
一人一喼港鐵fashion show大賽

信都on9

信中國共產黨我不如信英國研究

ICAC 林鄭手下 查到林鄭D衰野都可以唔公佈
獨立調查 一堆法官 一查到林鄭佢就仆得街

就嚟無空位割，唯有用手撕住先

即係中聯辦，林鄭，黑警鐵三角意圖控制香港
架空中國依法對香港嘅管治權利
林鄭屋企人仲有外國國籍？勾結外國勢力

又玩good cop bad cop
收皮啦

SCMP

香港警察>中共

On9先信，臣子點敢違抗皇帝呀

爺你老母

換左警隊d高層啦 根本個個互相包庇
一換就分散佢地d勢力
唔係比呢班高層執政 真係警權無限大 無日安寧

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

視乎場仗最後結果：
1. 克警>新特首（地獄）
2. 新特首蜜月期會重點查克警及清算警隊（人間）

其實係柒婆唔想我地個運動散
同東方華爾街吳鎮宇既角色一樣

絕對係

姐係等於當年納粹衝鋒隊咁

[跪求文宣推廣]
[跪求大家入黎睇下]
[究極和理非] 終局之戰,仲有咩可以做?

林鄭condom

(根據內文: 香港警察高層亦非常反對成立「獨立調查委員會」)

警察反了！支持中共討伐香港警察！🇨🇳

第三句已經100%肯定，林鄭亦只有警隊
一嗌成立獨委會（點樣查就另計）就肯定觸動班克警神經，到時一定連林鄭都反埋
你睇張司長道個歉都要彈弓手收返

大家唔好屌 理得中央係點一開始推手定點 如果佢開口講無所謂 咁真係班狗會做灑真condom

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：台灣背後撐腰
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人被誤導，通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母

信果個正傻仔
林鄭呢d妹仔性格如果共狗話要做佢點會夠膽say no啦
扮乜撚野明君呀習帝

狗咬狗

身有屎嘅人先會怕人查是常識吧

中央唔會咁做
一來要穩定香港局勢（林鄭最少要捱到十一）
二來比民間10幾次遊行咁就落台，中共會無面

黨報出聲了
你班黑警做condom啦
搵定第二份工啦

搵撚信

唔緊要 文宣做野

係，唔係嘅話六月九日嗌撤回就搞掂，係硬頸六一二直上二讀

南華早報

唔好撚理拎黎分化班狗同爺西

因為個修訂已經偏離咗中共原意
人地原本係擔心係貿易戰底下會有班貪污犯/金融犯係度搞搞震，點知林鄭放大劉

正解 呢D中共扮好人嘅新聞我地唔應該信
而係應該同藍絲極力宣傳 同「請廣傳 中央沒指示修例 好人一生平安」一樣

/
请广传！请广传！
中央支持成立独立调查委员会！
好人一生平安！
/

on99前兩日先問完都唔回應而家仲講出黎真係以為有人信

又玩皇上英明
是咪on9

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

同一招對連登仔使用無效，又玩扯貓尾，好悶呀!

逃犯條例既目標唔係大劉

以習大大咁鍾意打貪嘅性格

由你地自己鬥死佢+順手幫中南海搵齊官商鄉黑貪污啲證據，誅死佢黨內異己

諗唔出有咩需要喺呢壇野上面北京班友有咩需要理香港，仲話香港嘅法律夠處理呢個事件

先要雙真普選
再由民選政府組織獨立調查委員會徹查

你以為林鄭唔想成立獨立調查降火咩？佢都知警黑勾結，一旦成立左就好有機會成立香港開埠以黎第一個被政治暗殺既行政長官。

藍已大力宣傳假消息，你地連登班友開始做野未呢

林鄭一定要保人 ，雖然有紅底法官 ，但係未必可以全力配合到，之後就會有condom仔被推出去
所以林鄭一定會保佢地

我阿爺死左好耐

成立左 死果個係前線 唔係佢
當然不反對啦
聰明人出口 笨人出手

耶李腦帽

食屎喇你中共

又可以用呢單野整堆長輩圖射個波比淋奠

林鄭得返警察一隻棋 點可能背叛埋佢地
爛攤子咁大 一日中央未搵到人接替佢 都唔洗旨意辭職
林鄭唯有捱到果一日 等下一任特首換班子 成立獨立調查
而家殺一儆百 咩都唔做 等9月開學

Push

淋病變棄子

唔好理出長輩圖先

話習總支持獨立調查委員會不過奶媽黑警違抗命令

Excatly
其實好易睇中依家林鄭個勢
所以唔好比場運動停落嚟

同condom有咩分別

只罵貪官 不罵皇帝

事撚但啦 邊個唔想都唔係重點
重點係到依家都仲未成立

得罪問句
唔係咁你想點？
你想個endgame係咩？

有埋source會更好

警犬父母車頭相

請大家print定所在狗屋既狗仔父母大大張車頭照片啦

Carrie alam

哩段應該比condom仔睇

利伸wfc 中共咪諗住我地會上當

Condom狗

未必架 中共覺得個個都好似支那人咁傻仔 以為呃到人架
就算有送中法 香港仍然貫徹一國兩制司法獨立

收皮啦 香港人仲有腦既

中共不介意成立,即係吹和風
你唔好理真心定假意
總之要將壓力推比777
實現五大訴求
屌你老母呢排連登咩事,個撚個響度講到五大訴求過哂氣咁

林奠同狗共無一個係無辜嫁屌你老母

根本咩都係中共最仆街 搵扯線公仔祭旗

冇錯 咩方法都好 要keep住大家既政治熱情 keep唔哂都唔緊要 旨在唔好令佢冷卻得咁法 咩新奇方式都得

Pish this one

上次中共記者會，楊肛被問到會唔會成立獨立調查委員會，佢都無決絕話唔得，而係話先停止暴力，追究暴徒先

哇屌

垃圾中共
居然支持成立獨立調查委員會

原來一國兩制係咁解

全力推比藍絲睇

臭閪

唔理啱定錯 真定假

先推比班藍屍睇睇先

14年舊劇本: 689本來想開槍鎮壓，但雜大大下令唔准

因為林鄭身有屎。獨立調查查到原來由頭到尾都係佢落orders，咁點收科? 不過如果佢有guts，又真係想臨走前為香港做返少少事，佢大可以調查之後揹哂隻鍋，話一切都係我主意，然後引咎辭職。咁起碼都降下溫。

李鵬乜柒推落鄧小平既原理

中共開始放風話要成立獨立調查委員會

代表佢地想要個委員會

目的好明顯
佢地想依靠個委員會維穩

收皮啦屌你老母 扮撚曬野

推，點都要出圖比班狗睇降佢士氣

咁就好，最怕佢真係成立，但係就魔鬼在細節咁搵自己人去做，而且要查三五七年
到時實吹到話已經回應成立咗，呃一大班淺藍黃
佢繼續死撐就最好

中共只係唔介意當狗係condom

唔等於係好人

因為支那根本唔知咩叫獨立調查委員會，而佢地以為可以控制到查到乜查唔到乜，但林病清楚咁會比人知道一切都係支那人搞出黎，所以係護主下唔同意成立委員會。。。。而家放風出黎只係想扮白面，因為又要開始同侵侵deal，當然最終支那肯割林病同黑警係無任歡迎，但五大訴求決一不可，即使有委員會，其他4點仍係必需要，唔係淨係為被拉既抗爭者，同時亦係為大家未來既香港！

支那由始至終都會錯判所有野，支爆必會來，大家一定要團結去對抗哩個獨裁政權！

中共賣人唔會係第一次
亦都唔會係最後一次
如果唔係黑警點會比人叫condom 仔

林鄭是忍辱負重的中共好黨員……

唔准開槍唔代表佢係忠嘅
你睇柒婆開左槍之後可唔可以好似雨革咁處理？

btw南華早報食屎啦，中共一日仲要靠黑警鎮壓示威就唔可能查黑警
如果要查，都係成功鎮壓之後嘅事，到時反對勢力死嘅死傷嘅傷收監嘅收監，查到乜撚都冇用啦

［行動post］805三罷 癱瘓港鐵大行動！

和理非都可以做到！

一人一喼港鐵fashion show大賽

南早講咁多做乜, 如果中共真係下令成立獨立調查委員會清算死黑警, 今舖俾佢得分又如何? 老老實實, 共匪點洗都唔會白, 佢肯做野我又唔駒呀

係，我係聽得好清楚佢呢個意思

林閪學晒共狗既野, 推比盧X衝...

叫ICAC查

警察縱容下屬作出失當行為或屬公職人員行為失當！

唔是好信
想柒婆食晒

同意
呢排好多好少出聲嘅團體（E.G. 總商會）都異口同聲話成立獨委會

就算要炒佢都要佢執番自己啲屎之後先會炒

支共心中既獨立調查委員會都係自己人
邊有權力分立概念~中國反腐制度

林奠就要明撐警隊連表面野都唔容許

說好的高度自治呢？
成唔成立關你能事呀！

阿爺見招拆招啫，
依家知道死撐是死路一條，美國會開始做嘢，
所以咪急表態……

又射個波比林鄭

咁你又唔直接開記招講？

有乜撚意思

我覺得呢篇要吹大D
最好吹到一成立黑警暴動

咁咪變相放風，睇下如果只成立獨委會（而唔答應其他訴求），大家會唔會收貨

關我撚事 你咪唔好查

扮撚哂野

錯哂，貪污犯/金融犯個D只係外帶可以做到既野，主因為因為支為個阿嬏比侵捉左，支那想係香港都做返同樣既野，所以要7月前過到等G 20時有張牌可以同侵侵玩，但又係錯判做成大家反彈

4月果陣睇報導好似係想捉幾百個由大陸走左佬落黎香港既金融犯

根本呢個好多人都知
只有兩種人仲會好似尋日個光頭舉槍警咁大模斯樣作威作福：
1）真係親中權力核心，二哥同佢d親信
2）真心成日講『我唔識政治，我淨係知xxx』果d冇乜思考能力嘅爛頭卒

諗下就知，無論係咩獨裁政權都好，係唔會比香港無限期咁死寂落去。雖然黨媒把口成日話香港只係一個小城市，但其實香港仲係好重要嘅窗口。
好喇，咁既然遲早都要有修補裂痕嘅一日，會係用咩方法？

根本得一條路，就係下一任搵一個民望高又受控嘅人做。然後做場show清算違規警察。即時80%香港人收貨。

但係權力核心果d九成無事，咁咩人會有事? 咪自然係d爛頭卒。

我反而認為就算中共肯 現實上都唔可以成立獨立調查委員會
成立左班狗實反枱隨時兵變

咁講乜能一國兩制高度自治？
吹和風又點？唔岩規矩就彈開

炒左咁多次車,唔係仲信下話?

如果成立委員會，所謂“暴動案”既審訊都很大機會要押後， 要等獨立調查結果後再作處理

林鄭真係幫到盡哂
頂住唔俾個運動散
死都唔撤 死都唔查
感動世人

又玩呢套

正常呀
林鄭個名仲臭過佢個西，有d 咩污糟野實叫佢食哂佢

又係good cops bad cops
悶啦

兵變係我想要的結果之一
因為兵變好大機會出老解
出老解姐係攬炒

呢個更令人相信佢根變係外國間諜，所以係TVB喊住話「我冇賣港」係真嘅

佢死都唔嗌「撤回」呢兩個字真係比壓力香港人去抗爭
而家仲要比班狗咬住唔放，頂住啊Carrie

支共DNA：

出事人地事，罪不至天子！！！！

林鄭同黑警=condom
講完

好肯定大部份香港人對

- 獨立調查委員會個組成成員
- 調查過程
- 調查結果

會睇得好緊，佢哋如果想fake我哋，只係會民怨再一次沸騰。

又玩互扯貓尾，對果班冇腦愛國愛黨人士就有用，但我地眼中其實好低，支共幾十年前屎橋，咁多年來冇進步過！

顏射林病

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

日日唱雙簧

想點？
大龍鳳一個演晒

林林就快變condom

ICAC 直屬特首 放大眼睇下 ICAC 可以去到幾盡

根本而家係不對等，黑警用暴力對待市民就投訴無門。佢地就可以起訴示威人士

都話係condom

全部推俾柒婆孭哂
根本中共同時係始作俑者

團結香港基金理事盛智文表示，他個人贊成成立獨立調查委員會，認為若警員沒有犯錯便不用擔心，而透過公開透明的調查，有助重建社會信心。

推比condom仔睇

警犬bye bye
遲啲俾支共清算埋

林鄭正仆街

亂港之人是警隊加林太

同意，任何可以一次過平息的中共都願意做，但中共的顧慮是怕一讓再讓，不接受我們要求雙普選。

如果林鄭唔走，其它訴求更加唔會有！

咪又係中共背後指揮

所以明顯係放風啦
根本想盡快穩定局勢
是撚旦回應一個訴求
等成個運動慢慢解散

兩邊部垃圾 完

完全唔信南早
紅到仆街
林鄭係仆街但唔好當佢係final boss

似係想商界,保皇黨全部轉軑支持獨立調查拎番少少民心

同時營造妹妹企硬唔聽意見唔成立調查, 揹晒隻鑊

南早係代中共放料

ICAC只係個局黎，查完會話証句不足，之後就大條道理咁話我而家揾左"公信力"最强既ICAC查完，但佢地冇錯到，咁就可以推左個獨立調查委員會，加强壓制大家

南華早報都係聽中共指揮

叻人幾個鐘搞掂

SCMP= pro ccp

又吹風，d屎橋好舊

無錯， 對中共唔好用正常人的想法去想對方的行為言論， 大家仲記得5月17日正當港府硬推《逃犯條例》修訂陷入膠着狀態，中聯辦突出手搶奪推動立法主導權，除昨日及今日召港區人大、政協「接旨」支持惡法，又替港府放風，指送中惡法將直上立法會大會表決，更有傳港府或按中聯辦「指示」，最快今日預告草案於下月5日交大會表決。在中聯辦干預下，原本反對修例建制派開始「縮沙」，民主派、民陣及前立會議員炮轟做法開極壞先例，特首林鄭月娥等同與民為敵，勢必令香港社會更動盪。

有政界中人指，相對送中惡法無法通過，今次西環高調公開奪權，才是最損害香港政府管治威信，他又指若港府真的將送中惡法直上大會，等同向國際社會公開表明，「北京連表面上保住『一國兩制』個殼都唔做，咁國際社會一定加快郁香港

支共會唔理你以為喇

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

談了近的，再談較遠的事。如要弄清中共近期在香港到底意欲何為？必須掌握以下幾點：一、中共要製造自己的「白手套」。外交消息說，中美貿易戰已發展成為兩國之間的「超限戰」（超出任何界限的戰爭），尤其是加拿大應美國要求扣押華為副董事長孟晚舟（之前還有比利時和瑞典把中共人員交給美國），中共更感到越來越多國家成為美國的「白手套」，所以自己也要製造「白手套」；香港自然是首選，但同時被推上國際鬥爭的平台。所以，林鄭月娥才利用台灣兇案作為推動修訂《逃犯條例》的藉口，而涵蓋範圍則包括外國人在內。這正是引發今天香港亂局的原委。

呢個死貓幫手食埋佢啦

黑警權力過大對中共黎講都係一種威脅

7月28日宣佈翌日國務院記招，先話北京會越來越強硬，結果……

林鄭仲唔係港英政府嘅人？

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

又幫共狗洗底

香港01: 林鄭正在考慮成立「獨立調查委員會」利弊

幾時有「中共不介意港獨，但林鄭月娥不同意」

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

證明獨委會係唔值得支持

獨委會係值得支持

但始終要堅持:
五大訴求
缺一不可

你真係柒到以為呢場LastSamurai做俾你班港豬睇架？？？

有冇留意咁橋呢幾日蝈務院扮矮仔到講英文，淋病深閨閃出笑含成班鬼佬客呢？？？

理撚得你割席出賣定扯貓尾
總之有得成立就成立
成立完都唔好以為會信你中共港共
你班撚樣遲早要還

自編自導自演到幾時

邊個柒就唔洗講，鳩毛院就肯定係做比鬼睇，但icac哩單野上唔到國際，根本d鬼唔知，同埋只係查元朗個野用黎借力打力，睇多d野先啦

反了反了

五大訴求
缺一不可

Sorry 借位一用

18 區助選團正式啟動！！！

信佢老母